聽說波台的手足想念我，留一句對15妹示愛的話

hi

我愛大波妹

.....咁早牙ching

睇阿狗比水晶宮炒牙麻😂👍🏻

好掛住15妹愛心美食同埋巨乳

季初你唔係咁架wor
而家終於豬到灰撚左

乜野巨乳？認錯人？

心心圍邊伴龍蝦屎

辛苦你捱夜看球了

早知唔起身

親眼睇住 真正對雲加個老而不死心都係件好事

上半場失一球但踢得唔差
睇住下半場愈踢愈差嬲撚到

無認錯牙 衛蘭
好狗沒見牙

係咁架啦 劇本下一場又大炒對手 塞住你地把口
今年阿狗如果無前4 雲加走得

who are u牙

想跟你做獌dog

你以前叫咩名牙

15妹大波銀紙 忘記手足了

不了

咁早起第牙 臭雞

大印銀紙

乜水牙

死撚開啦

我無

Hi

....

唔識你喎

屌你老母

中意屌埋我老豆

但你唔該死開

貢撚不孝

好掛住15妹大波扯煙牙

想食料理

已經戒左煙牙

Ok 搵日開帖

15妹bb 好掛住你d伙食

識你老鼠

死撚咗去邊牙

想食你煮既餸

真係入黎都驚毒死

咪撚理條on9啦

嗨

轉戰fb 9up了

搵日發帖

識貨

奇狗又搞事

收皮啦屌你老母

最近追緊咩星？

牙fred

識貨 我刀好g持佢

15妹自拍左未

戒左自拍了

15妹點睇MR LOVE BB

一日波台女神 一世波台女神

你唔係周圍同人講同我離左婚啦咩

小妹最討厭對馬匹見異思遷既負心人🖕🏻

狗男女

最近唔喜歡灰馬牙

肯定cow左新女 而家剩係叫我bb

我地結左婚好耐

g持雷神好過

結咗婚唔可以係狗男女?

我達先係最高汁

欲加之罪

捨得過黎

含啦臭西

哈講笑咪嬲